啱啱畢業可以做啲咩？

Top Up Degree
Major: Bachelor of Business (Hotel)
一直搵緊政府工/ 公務員嗰啲
都有諗過做銀行嗰啲，但怕唔夠人爭
以前啲同學/屋企人叫我考警察，但係我唔想一出嚟就做狗

利申：唔想做返酒店

19科FG 留名

去拜仁打住右閘先

就退役喇，要搵定嘢做啦

Topup就算9數啦

倫敦金

政府工大把人爭，你當買六合彩既心態報就得

看一大

巴打讀bba出身，就梗係去做保險狗財務策劃師啦